元朗巴士總站少左好多人

原來巴士公司加開左車